有冇巴絲可以講下膠登既起源

雖然上左7年高登
但都唔知點解會有膠登既出現

經常會被認為係高登出事的話既聚腳點

記得啦 熄燈果時 自膠

我都想知

啲人成日都話，高登方舟丫嘛

查下網典啦

Google 都懶